手上D熊打哂靶都冇咩感覺

政府回應仲嬲過輸9哂D錢